GFRIEND 新歌APPLE 出左！！！！

好聽

聽左十次左右

銀仔掃黃正!!

여신비

銀河超美!

銀河超撚正囉

gfriendsinb

個mv勁多message...

Push!!!!

召喚邊伯賢良淑德

成個album都超正

屌死佢

超正

感覺想行小性感。。但冇左刀群舞特色

未有舞台片睇唔知會點嘅效果

今次cb幾醜下..

醜到嘔

比返以前既gfriend我

無期待過唱得嘅女團嘅樣 所以求其啦
但係今次首歌好難聽
算得上係史上最差 發生咩事

唔係想批鬥
個人覺得自從入咗big hit之後啲主打都唔好聽
Side track仲好過主打

係。。。

宅男女神Gfriend今天回歸 露出傲人上圍配上大長腿 網民：血槽空了

Hi 新人留名

宅男女神Gfriend今天回歸 露出傲人上圍配上大長腿 網民：血槽空了

不了黑粉